點樣可以做伊斯蘭

去清真寺皈依

讀可蘭經、

五功：
背清真言：
(除阿拉外，再無真神；穆罕默德乃阿拉唯一使者。)、
禮拜 (一日祈五次禱)、
施捨(捐錢畀窮苦人家)、
齋戒(賴買單月天光後唔食嘢唔飲嘢)、
朝聖(去聖城麥加)